SeoMarket - Guide

O projeto SeoMarket é um software desenvolvido pelo programador Guilherme Soares para faciliar os desenvoldedores que assinarem este serviço na parte de SEO. O site ele contem varias regras capaz de analisar com eficiencia o site relando todos os problemas e quais são as melhores alternativas para resolve-lo.

As regras são feitas em um extensão chamada de phl( Processor Hyper Language ) onde ira conter todas as regras de SEO que seram interpretadas pelo compilador em php.

**** Bugs or Fix ****

//Related Bug or fix 
	 - 1.003 =>
	 	* Foi simplifacado algumas relações para aumentar a velocidade e efiencia
	 	* Foi adicionado alguns novos comandos
	 	* Sera mostrado erros para comandos não existentes
	 	* Vars in files phl